<p></p>
<p></p>

<div align="center">

<img src="./handbook/static/img/furionlogo.png" height="80"/>

</div>

<p></p>

<div align="center">

[![star](https://gitee.com/dotnetchina/Furion/badge/star.svg?theme=gvp)](https://gitee.com/dotnetchina/Furion/stargazers) [![fork](https://gitee.com/dotnetchina/Furion/badge/fork.svg?theme=gvp)](https://gitee.com/dotnetchina/Furion/members) [![GitHub stars](https://img.shields.io/github/stars/MonkSoul/Furion?logo=github)](https://github.com/MonkSoul/Furion/stargazers) [![GitHub forks](https://img.shields.io/github/forks/MonkSoul/Furion?logo=github)](https://github.com/MonkSoul/Furion/network) [![GitHub license](https://img.shields.io/badge/license-MulanPSL--2.0-orange)](https://gitee.com/dotnetchina/Furion/blob/master/LICENSE) [![nuget](https://img.shields.io/nuget/v/Furion.svg?cacheSeconds=10800)](https://www.nuget.org/packages/Furion)

</div>

<div align="center">

让 .NET 开发更简单，更通用，更流行。

</div>

## 框架特点

- 全新面貌：基于 `.NET5/6` 平台，没有历史包袱
- 极少依赖：框架只依赖两个第三方包
- 极易入门：只需要一个 `Inject()` 即可完成配置
- 极速开发：内置丰富的企业应用开发功能
- 极其灵活：轻松面对多变复杂的需求
- 极易维护：采用独特的架构思想，只为长久维护设计
- 完整文档：提供完善的开发文档
- **跨全平台：支持所有主流操作系统及 .NET 全部项目类型**

## 文档视频

- **国内文档**：[https://dotnetchina.gitee.io/furion](https://dotnetchina.gitee.io/furion)
- 国外文档：[https://furion.pro](https://furion.pro)
- 视频教程：[https://space.bilibili.com/695987967](https://space.bilibili.com/695987967)

## 开源地址

- Gitee：[https://gitee.com/dotnetchina/Furion](https://gitee.com/dotnetchina/Furion)
- GitHub：[https://github.com/monksoul/Furion](https://github.com/monksoul/Furion)
- Nuget：[https://www.nuget.org/packages/Furion](https://www.nuget.org/packages/Furion)

## 贡献代码

`Furion` 遵循 [MulanPSL-2.0](https://gitee.com/dotnetchina/Furion/blob/master/LICENSE) 开源协议，欢迎大家提交 `Pull Request` 或 `Issue`。如果要为项目做出贡献，请查看 [贡献指南](https://dotnetchina.gitee.io/furion/docs/contribute)。感谢每一位为 `Furion` 贡献代码的朋友。

[![Furion 贡献者画像](https://chart.giteye.net/gitee/dotnetchina/Furion/ZS49EPL6.png)](https://giteye.net/chart/ZS49EPL6)
